Ik zal twee anderen smeken, twee dat jij weet nog niet; en ik zal klaar zijn voor al onze werkshows en onze plannen Openvouwen Vriend John, je gaat met mij mee naar huis, want ik heb veel te raadplegen over, en je kunt me helpen.
